完全變態

係小克呀
側田你幾時出新album

好撚難聽